文宣要升級

大家雖然在努力report page，但是影片，相片均已流出， 被起底是遲早的事。所以我們如果輸了這個運動，將會有以百計的人會被監禁。 大家請一起努力贏這場仗， 爭取得特赦或者不檢控

如要贏這場仗，我們必須要爭淺藍的支持。要如何爭取呢？ 跟他們說自由公義？ 他們會聽便早已是我們陣營的人了。 不，他們關心的是經濟利益，就如陳健波說， 他們要享受成果。

我們對藍營的策略,應該是強調現在的情況隨時會擦槍走火（事實也是如此）， 如612時警方的橡膠子彈不止把旁觀者打得心臟停頓， 而是把示威者打死; 如621示威者不只是包圍警總，而是真的衝了進去， 使警方實彈鎮壓。如 630 71 各種衝突中，有人在推撞打鬥中死亡， 戓立法會裏有真正的暴徒放火; 在不停的衝突裏只要有一次是擦槍走火，導致群眾（ 或警方 ）情緒失控， 使警方實彈鎮壓， 香港將會受到制裁，樓價將會崩塌， 又或 解放軍入城鎮壓 ，提早變成一國一制。

同時我們要加強宣傳示威者已有三人殉道，根本不怕死;如以警力加強打壓， 隨時會有一場真正的暴動， 後果同上。另強調我們的要求是簡單可以做到，亦非常合理，只是把事情回復一個月前的狀態:沒有逃犯條例，亦沒有人被檢控。 獨立調查事件看看有沒有外國資金支援， 有的話公佈出來讓反對派啞口無言，令年青人明白他們是受擺佈; 獨立調查警方有否使用過份武力，如有應加以懲處 ，免得將來警方將來再使用過份武力，激發起社會運動。

大家討論一下這個方向是否可行，如覺可行請幫忙推一下。這次升級後如仍然失敗，我們還有方法可以繼續文宣升級

自推一次

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網戰要凶狠，但網絡安全都好重要

點解唔見有人提要求政府盡快處理台灣殺人案？
林鄭打唔到嘅牌我地可以執返黎打
對民意戰應該有幫助

楊岳橋有推域外法權，政府唔俾